[黃絲港豬最愛]撐泛民，偷拍抗爭者的立場新聞又有文章話特朗普係民主歪路！

你又唔係美國佬搞乜撚美國旗
鬼佬見到只會反感

垃撚圾，冇睇好耐

客場新聞有咩好貼 仲鳩撚過大公報

一個中立嘅新聞報道梗係兩邊意見都要報

屌你老母港豬黃屍淨係鍾意睇自己鍾意睇嘅嘢

唔識接納思考多方意見

靠你地時代革命食撚屎啦

已確認五毛， blocked

中立場